我係rose ma隻狗🐶

汪汪汪

太假 不了

收唔到科想再派膠洗底

傻鳩美波想洗底

ho ball

你老母比我中出

我已經張樓上既名抄底左
今晚upload上清算名單

收皮啦垃圾

我d朋友開左兩個group
一個有我一個冇我 係到笑笑笑
都係因為你班仆街含家橙
食屎吧

做乜樓上兩條友仆出黎比人撚狗 好撚毒

放低個鍵盤 改變自己沉毒除 去好好生活搵另一半啦

巴打做gym架喎 一拳一件喎 咁都有人排你 妒忌你靚仔咋話

依段嘢copy樓豬係另一個post架

聽唔聽到啊美波,
放下鍵盤
立地信ROSE MA啦

得饒人處且饒人
唔好去到咁盡ok?

柒頭 美波 死毒撚
屌你老母真係陰公同女神BB影張相
點知俾BB出賣喎 唔好出街啦
點柒左你相架啦 成個香港都認得你個毒柒樣
你老豆老母真係無面見人
垃圾 毒撚 廢柴